素食撚係咪痴線？

程沛生係咪早期同劉馬車拍片個肥誠哥？

無問題喎

程生玩膠拍片好過癮

咁都知

我真心咗咪變

唔算啦，咪姐係鳳爪一部份

識食一定要食腳趾甲

cls